[尋人] 上星期六去多倫多exchange 半年

如果你識得呢個人，麻煩forward比佢睇呢個post.
我唔記得問佢拎返d野. 好緊要的

幫幫手

推

Push

Sxxxx 係乜？ 佢讀邊間u

邊間u唔知，sxxxx係人名

要搵個人係T字頭英文名

搵人用 social network啦
個個都上lihkg 咩

Seneca College ?

唔肯定

試過